有冇人屋企有多出黎口罩賣俾我T.T

頂唔住了 真係買唔到

用你堆熊同我換

hktvmall 咪有

唔畀

我比你囉屌

你每日貼你個倉上嚟 呢度大把巴打絲打比你

比條撚你呀

星期一升定跌中咗嘅送一個俾你又點話

老母麵叫人賣

收到，明白了

你用幾多手7500換先

Home office 啦

認同

你燈走肺炎咪得

有 送多十個俾你溝埋女都得 每朝down 聲牛定熊 ok?

貼倉

之前串牛軍，而家掉落街都唔會俾你

SOR囉

麵麵貼倉
我就上貢兩盒超快適日本製口罩畀你

空倉

麵麵

順便燈走埋 777 同港共

麵b
我宜家兩日一個

2盒thx

一日一個 已經冇哂

你成撚日話有黑客入侵你ac 我點知呢個post m又係真定假

利申 持有幾盒 三十日內排隊買過口罩

麵仔我有兩個，比一個你啦

老母麵幫大戶嬴咗傻散咁多錢
冇分返啲比你咩

唔好啦 你都冇

還掂我已經有中左就去狗屋等死既決心

靠你燈走肺炎咪唔洗帶囉

唔好出街算啦
話說今晚7:00 HKTVmall 搶理的口罩啦

搶緊

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

有心搵點會買唔到？
唔通而家仲諗住買50蚊一盒

咁我咪上左連登問囉

仲想點呀 係咪想逼撚死我呀

今晚7點？我冇次成功搶到

快啲燈到自己有啦

Inbox我，友情價賣俾你

搶到先得㗎，入都入唔到

你咁撚有錢 點會買唔到 咪玩啦

2盒，thx🙏🏻

幫你含可以嗎

之後7500咪賺左幾千蚊 自己飛黎日本買

我未搭過飛機

聽講撘郵輪好平 1千幾2千幾

Show Blocked User - 麵咪媽

做咩卜尻ME T.T

大DODO都block
抵你冇發達

我有千幾兩千我買多幾手熊好過

麵麵好慘
我有一包廚房紙
比你頂住先

用豬嘴啦

麵麵為左幫大家燈

輸到冇錢

好人呀

我地兩個人有600個左右，預計疫情持續，自己可能唔夠用，所以唔能夠比你，sorry。

炫富
可恥

唔緊要 諒解
身體健康

燈人身體健康好邪惡

巴定絲？

賣曬熊仔就有錢買口罩啦

執二手罩, 當二手飯個感覺會好少少
可能執到ssr罩, 靚女用過

屋企仲有足夠廁紙

好撚驚WO

我比一盒你 只限面交
係咪可以見媽咪哥真人

係真唔係呀

岩岩ac比人hack左
其實我自己都無

過黎面交 我比十個你

你做死一世窮撚 唔好怪人

咁都上熱門

有，50個$2000，要既留tg

中咗可唔可以搵埋我
多個人各分區報失都快小小

有包尿片 頂住先

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

你話我聽星期一牛定熊好

麵麵連口罩都燈埋

你訓身買牛證的話 可以捐1盒比你

靚抽

我一個人都有六萬個，預計疫情嚴重，我自己可能都唔夠用，所以比唔到麵麵，sorry

師父明白了

買豬嘴加filter啦

可以俾兩盒你😂

你睇淡 搞到我俾人挾
口罩燒左佢都唔益你

真唔真呀

咪咁啦屌你老母

有沒有~口罩一個給我？

面仔冇豬嘴咩 ？

老母麵

係 見面向你學下白武士

又搶唔撚到 屌

有冇閪屌先

搶之前 開個post話自己搶唔到 咁就.....

冇呀

想死

熊

麵麵我有盒N95, 友情價用51手 7500換

我今日買左2盒

勉強夠一個月咋

真 平時都靠你指點方向 依家係時候多謝番你

tg: @bigbobo123

@bigdodo123 至岩

Big dodo

bobo,原來係麵妹

岩岩加我個個係你

藥房好多呀
貴咁解

真係太貴啦
食炒價寧願唔帶了

唔怕啦 你啲7500賺左錢

我都係中招封就去噴鳩佢地

你肯捱貴價會無得買？依家個個都逼住炒價架啦

唔好講到食炒價係理所當然啦

社會上面仲有好多好似我呢d窮撚食唔起架

你係窮撚 咁我係咩

in淡友po

#698 捽B•2 小時前
打邊爐又感染感一家十幾口
西貢又懷疑打死人

聽日咁撚樣都有得升嘅話
我係紅磡派一百個口罩比人

麵神係時候運用燈力

識報恩 真男人 好人一生平安

以我所知麵神唔會開啲post
大家小心，佢一定係又被hack
千祈唔好交口罩比騙徒